想做過統計

假設一個人唔鐘意讀書，大家覺得逼佢繼續讀，睇下有冇機會再讀上去好啲定係早啲去學門手藝搵食仲好

讀書

學門手藝

有個degree 先 之後學乜唔理你

讀完都差唔多21-22歲，會唔會太遲起步

除非你話做明星啦 如果唔係有咩遲唔遲

讀倒咪讀

過 個
唔識廣東話就番大陸啦屌你老母